唔好再爆咖啡玻璃！唔好再爆咖啡玻璃！唔好再爆呀！

我見到有人開Post!!! 我唔想阻行動Post! 但忍唔住真心要開！

利申。美心老海鮮

其實你想阻美心做生意既心情我好撚明！但阻人做生意唔洗下下爆我地拆我地！咁係唔會搞到個八婆(伍太婆係一毫子都冇受影響)！

你係搞左班深黃既前線！

知唔知全美心最黃係邊個BU! DLLM!!!!
係Starbucks 同元氣 呀仆街！Starbucks元氣個個後生，真係好多深黃出去發夢。。。。。。大把人都有係狗口邊既經歷！

仲有知唔知8.5罷工，全美心得一個品牌有人罷工罷到前線唔夠人開舖呀！
DLLM!!!
Starbucks ar
係美心開創先河！屌你！前所未有呀！

知唔知有幾撚多Starbucks 員工發夢上前線，印文宣貼文宣籌旗買文具呀！

係玩既你搵個8婆係邊放工！接佢放工啦！
搞9佢唔知細佬定阿哥啦！

冤有頭債有主！搞9西餅啦！
五大訴求。缺一不可！你地都識對準政權！
麻煩你地對美心都請對準美心太子女啦！

其他人Post
整體策略上 不要搞starbucks

最後，我強調唔係要洗白美心，咁大間公司，總有好人衰人，黃絲藍屍，但Starbucks 前線真心黃到PK，唔該唔好再浪費時間係Starbucks。

推

P推唔起都自推10次

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫你

8.5路經天后Starbuck 的確係閂左門
雖然我唔知係罷工而閂門定係個間鋪近銅鑼灣啦

唔爆 淨唱歌 叫口號 得唔得

各位做多啲文宣

唔係咁多人跟得咁貼 知道因咩事打店鋪

幫推

得！歡迎！
即刻除圍身！衝出嚟同你一齊唱！

幫手啦！

下次幫你控制下人d情緒 今日人太嬲 體諒下

冇人呀！
齊心罷工！

射到佢開唔到呀！

洗白post，想鳩up幾句就冇事？知你美心最搵錢係Starbucks 同元氣啦，你係咪高層坐房 依家萬你老頂抆屎呀？

深黃員工表示多謝

希望明天再幫手推俾多d人睇！

光復香港
時代革命

依家有咩問題？又冇人屌你地
講到咁黃應該唔介意幫手足清玻璃
加上都係商場幫手清

你唔識就咪撚柒啦！美心最搵錢係

中央產品啊

即係月餅個d呀！
美心做到仆街先得少少！

咁既然咁搵唔到錢，係都要出個post黎護主做乜？明眼人都知你別有用心啦

有呀！
就係有人屌前線先嬲！

我唔係嬲俾人屌，我只係覺得你哋嘥咗啲時間係我哋度。富臨都未有我咁爛呀！妖！

你中意啦，我開波已講我係呢度老海鮮，知道呢度既好同唔好。
我只係想講，你爆我地，成本高效能低！

仲有。我自己係核爆都唔割！我唔介意執手尾，只係如果我唔洗執呢d手尾，我已經可以去左上線，我自私，想多d上線時間！但真係要執我都冇埋怨，盡力講左個方向啫！

唔使再洗白啦，咁突登開個post講Starbucks同元氣，大家知咩事架啦

爆咪爆 要問過你先?

唔同意，乜行業都有黃有藍，你地唔係特別慘，而且前線亦冇人傷害你地，要怪就怪美心

前線做乜都唔割，真焦土越亂越好

間舖爛左關你鳩事咩
你咪又係照出糧
比人炒左你出聲 幫你爆多幾間追數添呀

幫推
我都覺得大家嬲得滯失焦咗

搞美心不如去參觀吓建制議員辦公署
美心呢啲商戶杯葛就夠
啲議員辦公室先係最督眼督鼻

對返凖個政權啦

呢幾個月成鳩日玩商場都係咁啦
你有得出糧有乜好嘈
咁大個人自己諗下啦

得罪講句 連鎖鋪咁多間一定有黃
咁係唔係全部連鎖都唔搞得？

Starbucks元氣個個後生，真係好多深黃出去發夢

真係有出去發夢 點會唔知手足點解會咁做

簡單問樓主一句
手足嚟Starbucks攞杯水尻坐成日
元氣一碟蛋壽司坐成日
支唔支持？

廢鳩時屌你

其實真係唔係有黃就唔搞唔影響！
唔痛冇革命！

但事實係資源有限，只係想用最少資源做到最大目的！

推呢個

支持！

我好想知 其實啲人爆玻璃關你員工黃咩野事？

整爆個玻璃又唔係你賠錢 你公司賠之嘛

Starbucks真係好似你講到咁黃 應該支持爆玻璃啦

咁就麻煩你幫手推吓啦，業內人士無理由唔知呢招最有效

餅房唔乾淨有甲由

罷食罷買
拎部mac book 坐一日
瘋狂排隊牙住條till 但結果唔記得帶銀包 降低佢地生意額會仲有用

Starbucks 有啲舖本身都唔賺錢，好多時都靠果區最旺果間去補條數
partner 落野食要落得好小心，多mark out 會比GM 屌架
罷買罷飲 基本上要mark out 好多野食同奶
再加上生意額跌
又要倒貼比美國

晏就已經推左啦！

On9 post唔好推

依家咪就係問做咩唔直接搞高層搞老細，搞鋪搞前線殺敵8百自損一千。同埋偏離咗原來目標啦 樣樣都清算沒完沒了根本兼顧唔到 遲早回力標打返自己咋。

樓主業內人士，教吓手足點樣可以兵不血刃而最能打擊Starbucks及元氣千両生意，坐等樓主出招

美心係深藍同starbucks員工係深黃，兩者係冇衝突

可能你覺得爆舖會令你要做多左額外嘅善後工作，作為打工仔當然明白你都唔想，其實你可以乘機向公司反映呢啲額外工作唔應該你做哂，明明請你返黎賣咖啡，但依家要你執玻璃，萬一整親都唔知有冇工傷賠

朋友夢到點玩殘美x2.0

本人極力推薦此攻略

點解我咁認真討論塊玻璃，上面話我洗白個d，我真係想講，公司塊玻璃值萬幾蚊，唔係我出，我仍然有糧出，關我差事，係關我事，唔係公司，係手足，你要對準係我營利，正確？

如果係，你爆我玻璃，又要文宣嘥時間洗白，又嘥我時間，最後玻璃同閂門既損失我又可以claim保險，你覺得公司會有幾大損失？

反而我有開門，你坐我一日，我真心仲大損失！或者上面既攻略已經講左好多好好既攻略！其實跟足玩已經會再減低利潤！上面另一個師兄都講得好好，其實唔係間間賺，所以要𣈴準賺錢舖，令佢冇錢補貼蝕個d更佳！

大家之前已經做得好好！保持以上攻略，係我最大建議！

舖面嘅話就係入去牙住晒啲地方但唔幫襯
Starbucks 以前成日都要我地唔好拉龍，話因為有客如果只係想入黎買杯啡，見到條龍佢地就唔會排～

玩屎蜢有無得諗...佢D野唔洗賣

以前收數佬有用過方法之一

不停排，勁落order，最後唔買，再排！
推薦中午時間

你同連登仔講道理？
唔係掛

推，請手足唔好做某些行為時，提出更有效更有針對性建議，大家就一定唔會誤會係洗白po啦 互勉！

屌你員工深黃同間鋪有咩關係。。

大把公務員都深黃啦 你係咪唔搞政府啊

美心高層同建制議員內鬨？

。
你不如留返係五年前雨革金鐘啦

感激多謝提議

下次我會寫好d。。。我真心架

樓主話有得claim保險 叫我地入元氣坐成日仲好過 又唔洗洗白又唔會有風險

係ok嘅呢招 但下次樓主寫返係post到 因為我無睇留言嘅話都想屌鳩你 做法不完美 可接受 有待改善

其實與其爆鳩starfuck舖頭
不如真真正正罷食
長期減低佢地利潤啦
有啲人唔罷食既
咪搞到佢地被迫罷食

利申：眼見日撚日都仲有好多人飲starfuck

starsuck爆玻璃又唔駛你賠
關你撚事?

係

有時間可以開新po寫攻略爆吓內幕，例如邊間鋪最賺錢，等手足行動更有針對性嘛，我盡力推。呢個po惹人疑竇由得佢沉啦

其實我最怕係外國人唔明點解我地要爆starbucks 因為係佢地心中Starbucks 係美國公司

好，我以後淨係唱今天我 唱到有五大

今日冇力，我過幾日寫返各區攻略。坐邊間最有效。分享下點樣可以無風險影響利潤！

元氣都有d朋友。索左再分享

如果係深黃實佢明 重會默默支持示威者打爆自己間鋪

間鋪爆左做員工唔洗賠重可以放多日假

不如搞禮賓府算啦
不過一定重狗
今日啲人真係太嬲,啲狗又龜縮唔出嚟

不推文回覆

爆咗間鋪亂咗咪又係員工自己搞番

on9 搞著你就叫人收手 自撚私到咁我就唔信你係前線呀
返得美心就代表緊間公司 我唔搞你搞邊個？你會唔會叫手足直接去搞習大大呀？

你咁講到自己同班同事咁黃 實了解我地點解咁做架喎
咁你地都唔介意我地繼續爆啦？

係你就爆多d高層野出尼啦

p牌話自己老海鮮...好好笑
你真係當連登d人好似班傻狗無腦個喎...
我哋有思考㗎...ok?

你做得starbucks怕無份工.... 仲要怕要執手尾個喎.... 咁好笑嘅?
大家花d心思思考吓佢係咪深黄啦~~~

真係以為你講句深黄就有credit個喎...

說好的核爆都唔割呢？

你同警察講道理？
唔係掛

你同林鄭講道理？
唔係掛

你同共匪講道理？
唔係掛

你同藍絲講道理？
唔係掛

講野之前 唔該經下大腦先啦

搞公司同你有乜撚關係?

如果係咁，我唔覺得佢地會介意囉，呢場運動邊個冇犧牲自己既野

不過都要多謝您...
證明方向正確~~~!

Ooo....柒咗唔敢re呀~~~ 唔敢再推post...??
唔緊要...我幫你不推文推啦~

幫推
唉
黃背心嘅失敗經驗不可不察呀

收到風班starbucks班前線黃絲
唔介意你地爆
美心集團請咗人幫間鋪清理
唔洗前線同事清

我唔知樓主做乜鳩, 好撚有可疑
近排連登成日吹風

唔明
你份人工咪又咁多

傻鳩 唔識打其他工？

美心租咁多舖, 佢仆街等於大量仆街業主仆街

你都on9

爆咪爆，有咩問題，就係要震懾中資

啱，又有機會唔使返工，不知幾爽

收皮啦

呢個真, 全年業績靠月餅食餬. 但聽聞美心就算Starbucks做唔夠生意額, 每年都要俾巨額俾美國Starbucks. 既係話唔係蝕咗錢就算, 係仲要嘔凸.

如果真係明白手足用意
企係到唔郁 就足夠
同路人不分化要學識

間舖頭又唔係你哋嘅
又冇打d員工
真係唔明有咩問題
今日間間舖頭都出嚟開post叫人唔好搞？

唔係好明
咁點解會搞著你地？
又唔係要你地賠錢
會比上面鬧定點？

黨鐵仲多黃啦,佢都覺得應該爆喎

claim保險就啱啦
日日俾人爆 保險公司一定加保費
加重佢成本 咁重唔應該日日都去爆佢玻璃？

爆玻璃關深黃前線乜事？
唔通D Starbucks 員工個個有股份？

見你咁努力解釋送你一個正皮
的確坐成日個力量大過爆鋪既。

你有股份呀？間鋪D玻璃你出錢買嘅？

啱，唔明樓主咩用意
樓面個個打份工，爆咪爆，關佢咩事，佢又唔洗負責

咩入鋪咩都唔買罷食？
咁我地打爆佢 又一樣會閂鋪咁即係無左一日生意

咁點解我地要用一日時間坐係間鋪霸住

咁港鐵咁多年輕員工，都唔使爆

員工係黃同間公司立場有咩關係

你真係深黃就應該明點解要爆啦ON9

應該要貼文宣唱衰

又話喺暴動，冇得claim？

有冇保險佬fc？

俾機會你 有咁難飲沖咁難飲
反正依家港豬同藍絲先會飲
一個禮拜後仲有人去既 一律當藍 一係辭職

戇撚鳩 為左你幾個人所謂可以換又冇專業要求隨時可以轉工既飯碗就要香港人放過你美心
咁不如放過埋警隊啦 入面都有白警 白警都有老婆仔女

我諗如果佢哋係深黃嘅話佢哋一啲都唔介意自己個鋪頭比人打囉

無人話要搞 Starbucks 嘅前線員工，對你哋都係客客氣氣，針對嘅只係公司。

你對 Starbucks 有感情嘅話，我哋爭取到美心要違約，主動放棄 Starbucks 個經營權囉。

唔會針對員工，放心！

照杯葛 Starbucks！

拉啊dllm
你係深黃唔想美心賺錢嘅 第一個做咗嘢
又推垃圾po

爆玻璃關員工咩事

總之就唔好搞到你嘛

睇你打啲嘢唔講以為間公司你有份
做完可以阻止美心賺錢嘅嘢，點解唔做
員工係咪黃同阻止美心賺錢係完全無衝突㗎
善用不推文回覆

返七仔，知道七仔交cam即刻劈炮
樓主知唔知咩叫恥與為伍？

你講d野唔合理 即係唔好阻你翻工？

你都on99 唔爆還唔爆 但唔會係你呢個原因

破壞商舖請合乎比例原則

starbucks員工同老細有咩關係
老細賺多你又冇得分
starbucks做唔住咪揾過第二間囉
周圍都請咖啡仔架啦

爛又點 你係老闆？ 塊玻璃你出錢？
原來真係有人打份工都正自己公司咁架

樓主一定唔係partner
抆屎工作點可能由partner做㗎
除咗福建佬 仲有聯合國嗰單啊
引起咁多仇恨悲哀憤怒埋怨
唔好扮失憶啊

諗深一層 其實爆得越多越好
唔係政見唔同嘅關係
因為中共想加強企業控制吖嘛
冧一下分分鐘多咗新公司是香港人搞
你哋又唔幫手對抗人口清洗
平民咁對抗都算別無他法
你話前線好多黃我都咁話㗎喇
前線始終都係聽高層支笛
高層全部紅香港實仆街

拉

美心廠係大埔工業村

樓主好似係話自己係美心老海鮮

啱應該爆你
講完一堆覺唔覺得自己講嘢冇point又鳩

傻系 深黃會因為爆玻璃轉軚？ 你都on撚79

多謝樓主提醒 日日爆

間舖你有份？

日日爆佢玻璃 個保費以倍數上升

屌你老味終於可以入肉啦

打爆佢間舖，幾日做唔到生意會降唔到生意額？

認同

爆玻璃對個員工有咩影響？又唔撚洗你賠，關你撚事？
去得發夢都知點解要爆佢玻璃

間間出嚟話自己黃，係咪乜都唔好做，不割

其實元氣 starbucks 係盟國企業，人地人民見到我地破壞會點諗？可以罷食罷飲，做文宣解釋，但唔好破壞！

你黃咁又點

你叫你老細都轉黃

咪無事囉

咁咪好囉 屌你老母
幫前線放下假
又唔係打人 打塊玻璃咋 屌你老母
唔好撚咁多廢話啦 再屌你老母個臭閪

唔好再亂攪壞，俾人鬧恐怖分子喇！
你地係咪已經不能自控？！

仲有2日我就推得郁

屌你老母，咁講同政府高官都有好人，黑警都有黃絲有咩分別呀，你仆街死啦

你留返係屋企唱今天我算啦，好快會唱到支共比你感化架啦

講真，如果我公司好似美心咁仆街，直頭手足來了我帶路添

痴撚線，攪間鋪關d打工深黃咩事，你咁講邊度都唔應該攪啦

講咁多不如叫美心負責人出來割蓆先！！！鬼知道你地係深黃定係藍絲

黃你老母啊，真係黃點會唔明白唔體諒手足嘅做法先？

你唔去打習大大？留係度做乜？

爆咗 你會扣錢？

你small potato照出糧喎
俾人打就話啫

但爆玻璃啲人唔敢入去都會有影響
冇咁多人手同你坐足全日

on9理論
黨鐵前線有黃難道就放過黨鐵？
你話我知邊撚度前線係冇黃？

pull

有人出嚟開post反對咁即係爆多d啱架喇

自稱黃仲幫伍淑清賺錢？
咩心態

真係要做多啲文宣

唔係咁多人跟得咁貼 知道因咩事打店鋪

咩叫攬炒你識唔識

爆咗咪慢慢執
執完成日又俾人爆都冇人想

打工洗鬼同老細諗咁多

sir this way

爆到Starbucks 元氣總公司同美心割蓆先有效

藍嘅係高層，唔係班細

不如對準政權先啦

美心打手 屌你老母

唔明個logic
員工有股份？
定係間鋪係員工既？
咁點解唔爆得？

多啲時間上前線你都講得出？
姐係如果你放假都會叫你返去掃玻璃？
定係你會返返下工走去示威？
是但邊樣都好，你都應該即刻辭職囉 on9仔

你仲幫佢打工幫佢搵錢？

躝屍趷路啦 垃圾 又吹風向

Blocked

我都諗緊⋯爆佢返工果到佢會有咩影響⋯⋯

唔係為左班員工打，係為左唔比錢美心賺而搞
真係只可以對佢地講sorry

講真 如果我係入面做 見到手足搞9自己舖頭/死物開心都黎唔切
工又唔洗返 又唔係搞9我本人

間公司你有份咩
你打工咋

又咁多p牌開工洗白維穩

唔知以為starbucks同元氣係你既
深黃咪轉工去其他做咖啡師囉
做乜幫美心狗打工

仲有 美心高層Maria 藍到仆街日日都鬧示威者曱甴，大家千萬唔好揾佢

美心條女同聯合國唱衰我地依邊 打橫黎講
先不論對國際戰線嘅影響
依個已經唔係政見不同嘅問題
真係單純政見不同嘅舖頭手足都無搞 例如莎莎

搞間舖又唔係搞你 jm9?

推倒政權就係要拉下埋支持政權嘅力量。

照你咁講前線咁黃
有我哋幫手被罷工應該開心到嚟唔切

唔講以為間鋪賺錢直接袋落員工袋

係唔係應該直接圍美心係工業邨間廠
效果會仲好等佢餅都冇得賣

你咪又係照出糧， 出依個post既目的想做乜

哦，你好鐘意返工喎

搞左starbusks 佢地咪唔駛返工 想返都返唔到 咁咪可以去發夢

重點係而家係搞個品牌定個官商勾結關係
搞品牌係針對
搞官商勾結係打碎個極權既權力基礎

搞美心係因為一句說話
咁當然佢都有參與壟斷
但搞地舖係屬於邊種呢？
呢個係思考點

首先，前線咩顏色真係唔關品牌事
掉返轉頭，公司有當過前線自己人咩？
要諗既係打爛舖係咪搞到品牌或者勾結關係

係破壞品牌既方向睇
其實搞franchise 係無乜用
除非你想迫總公司攞返黎做或者撤走或者等美心再攞唔到新franchise
如果要破壞品牌，應該破壞佢美心出品

係破壞勾結關係方面睇
搞美心其實有無作為？
佢唔係最大，唔係貪得最多
亦唔係官商勾結KOL
如果我有隊一百人既精銳神裝部隊
我會搞鳩大地產商啲總公司
電腦，公司對街啲落地玻璃，機密文件，投標資料

簡單一句，搞左如果覺得有用，支持
但如果有更有用既
請排先後次序

都係果句，對準政權啦

唔講以為樓主係美心高層

拉
如果員工係同路人，唔會唔明

咁你講下，搞到間鋪，對你有咩損害先
無工開？要你返嚟掃玻璃？定要你幫手裝修間鋪

死物都要保？而家幫左你呀，可以名正言順hea 做又有錢收

有得爆就爆多幾間starbucks啦
反正個個區都唔夠partner
爆曬佢咪唔洗煩唔夠人手囉

利申 員工

聽講膠層之前要你地示威都死守間鋪
點解咁怱然咁護主既
整玻璃會搵工程公司整 前線撚識整咩
長工既間鋪接左都照有糧出 佢炒你要一個月通知 pt 番唔番到罷啦

又唔洗你地咩飛

高層仆街姐 咪撚幫美心洗白啦

starbucks爆玻璃扣你糧?

on9,幫個仆街打工仲深乜撚黃,屌你老母

開唔到舖咪慢慢執野囉

員工揮手

炒人姐， 冇野ge

其他野大把人屌你廢事重複

我想屌你個標題做乜撚野
咖啡玻璃

又唔係搞員工 如果你係黃請問有人出頭搞你藍底公司對你有咩壞處？
俾人破壞你要負責俾錢維修？

美心死活關你咩事？
你都係打工啫，駛唔駛咁關心？
如果好似你咁講，全港所有公司都有黃架啦，咁不如唔好搞？
警察都有黃架，不如唔好打？
政府都有黃架，不如唔好抗爭啦

似曾相識
黨鐵咪出過同一個post囉

手動正評

不如唱"今天我"算啦好唔好？

作為員工 美心有幾涼薄一早睇得清清楚楚
不嬲都好想香港starbucks同美心早d收皮
明明乜都唔跟starbucks應該有既高標準
拎住個brand係香港呃錢
賣既食物同埋出既offer都奇差
麻煩大家快d爆曬全港starbucks
等starbucks前線深黃員工拎正牌出黎抗爭

如果真係手足，我諗唔會介意

同意
都唔知樓主做乜9

Um.....
我係美心員工
我諗我明樓主嘅意思
其實搞0消費 係絕對冇問題
但係如果搞到爆玻璃架話
美心高層一定報警
同埋我地呢啲前線員工分分鐘連舖都冇得開
到時係逼住放無薪假或者好啲都可以調舖
Part time就連工都冇得返 到時冇錢都好難走到出嚟

只可以講你投錯胎
轉工啦
絕對唔會放過美心集團任何一間店

其實有咩問題？間公司又唔係啲員工嘅？
增加左工作量？工時就係咁多，掃得玻璃就沖唔到咖啡嫁啦。

收皮啦你

推，真心爆黨鐵同福健360就算

咪撚on9啦 你都係打份工炸
間鋪講到你有份咁

係，班starbucks員工黃
但塊玻璃好藍

ok

調查戰術

點解你係黃就話唔準搞你做既地方 無point 咁港鐵都係咁啦 打爛你做野既地方又唔係打爛你家園 成個肥媽咁

間公司管理層藍，但員工黃
唔係應該鼓勵員工轉工？
搞到Starbucks 利益永遠都係管理層受損先而唔係員工

咪重撚好，返工唔洗做
又有糧出

真係深黃就更加會明點解要爆

爆玻璃可能無得claim,因為暴動terms.
装修期間蝕租同營業額應該無得賠！

P牌
大家知咩料

每一次有大機構奶共，比人反既時候都會有人走出黎話唔好搞到低層，只係高層點點點，低層係黃絲，其實呢個講法都戇撚鳩。

第一，低層就係負責面對市民，市民要投訴唔搵你搵邊個？高層上面又有高高層，係咪港鐵有咩事淨係可以去搵馬時亨，做其他行動就係搞到無辜黃絲呢？

第二，如果低層員工係深黃就更加無問題，佢會明白甚至暗中幫忙，降低勇武出事既風險。

第三，我地又唔係黎打你殺你d低層職員，最最最多都係增加你些少工作量，你係度怨乜撚野呢？再唔係你就提供一個直擊果間公司要害既方法，無既話你係度話自己好委屈把撚咩？

第四，既然係低層，又無得反抗藍絲上司咁慘，咪辭職打過份第二份工囉，講到尾咪又係為錢做權貴爪牙，又有幾委屈呀？

洗白又唔比圖 有鬼用

唱歌叫口號 我地要換代理！！

侍應又唔駛跑數
你驚乜7呀
爆玻璃，美心要你地員工賠？

你都on9, 譚伯d 深黃fans都可以打爛哂d珍藏黑膠, 唔食藍店有幾閒呀, 樓主訓醒未?

真，打爛晒啲嘢一樣做唔到生意，講緊幾分鐘內就要你用幾日先重新，但要手足入嚟霸住晒所有位呆坐咪仲嘥我哋時間？成本仲高咗！

你都on9 真係黃不知幾想俾人爆 唔洗開工有糧 收皮啦你

爆玻璃係公司出錢啫，關你員工乜事？
想洗白收鳩皮啦

但重點係個個入去齋坐呆坐，嘥幾多人力物力？打爆一間定個個入去呆坐全日耐啲？唔通我坐全日餓啲想買多個包食又益咗間餐廳？定出去買完嘢食再入返去坐？遲早出埋啲濕9最低消費咪仲嘥時間嘥錢嘥人嘥心機？直接打撚爆佢唔好咩？

爆晒入面嘅嘢點都要幾日重生啦
如果樓主係黃就更加可以慢慢執返正間鋪再比人爆過啦，執下嘢又有糧出，同時冇得做生意又可以照樣打擊佢哋生意額，有咩唔好？

我只有個小小的提議
每個行動可唔可以畀鏡頭影到點解你要咁做？

嗌口號又好
寫字又好

要話畀人知點解要破壞紅資或者以武制暴

例如：
攻擊360時嗌留字「打倒福建黑社會」
以武制暴時嗌出嚟「佢出手打人先」

好多和理非或者淺黃唔知頭唔知路，
半路先睇到live或者新聞，唔會知你地做緊乜
但視覺衝擊好實在，唔係人人都受

唔係割呀，只係每次行動可唔可以重伸
每個行動可唔可以畀鏡頭影到點解你要咁做？

痴咩線 間鋪你有股份咩

暴動claim咩

大家對準政權呀，係淋病港共政府出賣港人，唔關黑警事架，要攪去攪淋病啦

幫推！

其實..我都唔知點解要爆........

間鋪噴到睇唔到入面個效果其實都夠啦

我朋友前線不知幾撚開心

員工做到老細咁

睇樓主都係太監奴才一個

爆舖唔見錢有保險
返而難為左班員工要執玻璃同垃圾

唔好爆舖啦，入去齋坐咪算囉
員工有糧出又真正唔駛做

講到咁深黃就辭職轉工啦
CX KA 空姐機師就話辭左好難轉第二間航空公司繼續o係香港做
你做 starbucks 咋... 乖 la 爭氣去搵第二份 la...

爆咗都唔關你事
唔使做嘢出糧仲爽

等佢無income又要維修
再交租 員工又要出糧 深黃員工裡應外合
係咁同同事講啲嘢爛咗
做唔到嘢呀變相罷工

慢慢令佢收皮

你話冇用？我唔咁樣認為

我睇左幾次，你都無解釋到點解爆玻璃會搞到黃絲手足

721 811 831 新屋嶺

推
唔好手足搞手足喇

以後要對准目標，唔好咩都裝修

作為一個深黃既 美心員工

公司比人搞應該開心到爆炸

你打工既姐
爆玻璃你要夾錢整？

我覺得你講得冇錯
唔知點解咁多負評
不過你應該預咗俾人咁覆你
到呢一刻仲幫中資打工你個良心去咗邊呀
咁樣
你個case用落港鐵度一樣work
又係攪著前線黃
由打爛晒港鐵啲嘢開始
已經feel到有少少割嘅味道
大佬你班人估港鐵係巴士公司
popo話要用可以say no咩
過去咁多年大遊行
冇港鐵嘅話民陣一早收晒皮啦
攪完破壞喺政府眼中就係刑事毁壞嘅疑犯
政府係股東嘅港鐵有咩理由要幫手送你走？
依家港鐵嘅維修費
之後就會用可加可減機制加票價一齊硬食

有錯請指正

既得利益者
樓主係starbucks人？

深黃就咪撚幫美心打工啦on9

罷飲得嫁啦

預左攬炒嘅香港人會驚回力標？

有手足中左槍緊係嬲，琴晚荃灣既勇武手足去踩二坡坊真係超振奮軍心

又係呢啲3毛標準答案，喂 有冇第句呀，聽到悶

爆玻璃同你前線黃唔黃有咩關係
同埋點會美心一毫子都無少，裝修又係錢，開唔到鋪又係錢

我係SB Partner，自己認為爆玻璃其實無乜問題。
美心大撚把錢，唔使同佢慳，日日揼勁多野。
歡迎各位抵制全線Starbucks
最好就瞄準晒一啲賺到錢嘅鋪，
你咁樣爆一爆 要執手尾 都唔會咁快開到 做少咁多生意每日蝕dd 開始就收皮，btw本身其實有好多鋪頭都唔賺錢。
你想和平啲嘅咪，行入嚟問我地攞杯水，坐成日 騷擾下隔離啲客，見到啲鬼佬就去宣傳下香港，貼文宣。播歌《願榮光歸香港》你播嘅 我即刻幫你停嗰啲濕鳩SB BGM
貼文宣！推到比美國sb睇，收返美心隻金蛋

做外賣生意嘅鋪頭就，企喺收銀前面左諗右諗，
絕對唔會阻止你，由得後面啲人排隊
服務宗旨係要尊重顧客呀嘛
全心全意做好每一杯，為你送上最好嘅咖啡☕️
咁你咪飲一啖，叫我地再沖過囉
無限重複，玩曬d奶

（只要我們全心投入，就算只是片刻也好，我們也能拉近與顧客的距離，與他們一同歡笑，豐富他們的人生。這一切當然始於我們提供精製飲品的承諾，但我們卻不會因此卻步。人與人之間的聯繫，才是我們的堅持。）拉近顧客的距離同你地一齊唱歌仔

最後香港加油 光復香港 時代革命

爆玻璃關班打工既咩事
爆完佢地有份賠架咩？

唔好玩啦 如果係深黃 簡直多謝你爆啦 如果我係藍既公司做 我都歡迎你地爆我間公司十萬九千次

咪係
鳩唔撚搭八

支持爆
利申：元氣pt

有呀，咁你唔去搞777?

講到d同事咁黃, 黃到咁又唔轉工, 好撚矛盾, 宜加做starbucks係咪好似做狗咁, 轉唔到行???

除非樓主係高層啦

我都有黃fd做starbucks
我都有擔心佢叫佢自己小心d
同埋內心驚佢會對前線不滿
點知佢答我:
唔驚啦佢地又唔會打我 最多咪打玻璃
見到有狗嚟我仲驚啦

同埋美心西餅就冇黃絲咩？咪一樣有黃有藍
大把和理非係老一輩啦 2019啦仲後生就黃老就藍

結論: 樓主自私撚，os係你地要搞咪搞到我

爆玻璃又唔洗D深黃員工比錢維修

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

樓主應該係做 店長呀 副店長果d 驚緊

係呀，例如鯉景灣

又一個，講都廢撚事

轉工

收皮啦
咁撚樣叫深黃

要搞美心 點解唔直接去美心集團中心 大大個目標比你發表意見
比埋地址: 長沙灣長順街17號

同你出唔出嚟有撚關係

你係咁撚多深黃既
就夾埋一野起佢尾注走人啦
繼續返工啦 豬

講下又講, 罷工日德福STARBUCKS 好似又真係閂咗門

爆到佢經營權收番就ok了

我當真係深黃 拆撚左美心d 野 你做唔到野冇人怪你架

爆玻璃點樣影響到前線員工
又唔使你賠

關前線員工咩事，會咁樣而炒人/失業

唔好為難前線員工

cls Starbucks 又唔係你開
你打工only

好撚唔make sense
1. 爆唔爆鋪員工都係照出糧
2. 你話員工要時間清理無得發夢，佢要返緊工先會做清理，咁既然返緊工就點都無得發夢架啦，同樣地係發夢就唔會返到工，呢點自相矛盾
3. 如果深黃員工係前線發夢手足，咁佢地絕對知道爆玻璃目的係乜，分分鐘塊玻璃佢地有份爆

師兄忽略咗成本，我夠知有隊100人精銳我唔會搞美心，問題就係依家無，前線手足要係無裝無戰略無通訊既情況下去搞大企業根本唔理智，一來人地有晒保安一有咩事popo好快到，二來總公司全部係大樓內有咩事無得走。係現有資源下，搞深藍公司地舖係成本效益最高既其中一個方式，一來開到四圍都係，經過一爆就走得無手尾跟，二來係要send一個message，就係你今日揀得企政府嗰邊就一定有後果。
如果用返所謂先後次序，排最前面嗰幾位我地未有能力搞，而有啲嘢雖然唔係排最前，但幾乎唔駛成本，點解唔做？

真係深黃就轉工，講完

未甩p都幫推

推 前線深黃

爆福建佬麻雀館ok
爆美心？over 左了

咪一唔啱聽就話人打手
無人話要譴責尋晚既事因為大家都明
警察公然謀殺仲唔認錯
唔嬲就假
會發生尋晚既事係明白既

但我只係覺得，美心呢啲大財團
最後咪又係要啲低層職員自己去打掃清理
好多商場清潔工係老人家
始終美心集團係影響好多低下層家庭既工作
反而長期罷買罷食先會真係郁到膠層的利益

成場運動都係考驗緊大家既自我修正能力
和理非可以自我修正到唔再盲從道德原則接受神獸同裝修
都希望後者可以自我修正
唔好忘記初心同維持到自我紀律

尋晚都有人提過係現場畀自己人好惡咁鬧，大家唔好咁樣對同路人…

首先, 我唔反對搞美心
我亦唔反對搞任何集團
我係想指出
搞個集團既時候, 個原因係咩
如果係搞美心呢個品牌, 應該搞美心出品既野 (例如佢焗出黎啲包餅), 而唔係啲 franchise
而如果搞美心係為左趕走中資或者係搞個官商勾結
破壞地舖係咪最能夠打擊美心既方式呢?
係咁姐.

why not both

尋晚見大埔元氣俾人gum晒飛仔痴玻璃，個呀姐都話佢理解，我覺得佢係同路人

On99
拆舖唔搞staff
有咩所謂

有証據我就信

手足三日前已SEND左信去STARBUCKS總公司
並已獲回覆表示正關注, 睇睇下面條LINK

以後所有玻璃都只會入美心數

你都係打份工姐
爆你玻璃好似生離死別咁

又唔洗你出錢整

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

睇撚左成個post 都睇唔到邏輯關係
你話捉住前線員工黎屌/打就話姐
爆玻璃關你前線員工咩事
係黃就更加唔會介意

你打工就咪咁多聲氣啦

推呀,做starbucks好多深黃
前排成日飲同聽到佢地鬧黑警

同埋佢地話啲高層本身都無話要封殺員工參與呢場運動
仲要初頭同佢講如果警察要衝入鋪有權利問佢拎no/委任證真係覺得警察衝入黎係危險要關門

咁講，最理想係美國starbucks自己接手返喎，所以我寫信去叫美國停左美心個franchise都啱嘅

又唔係爆前線員工
有咩問題？
爆完佢無生意，係咪即炒全部人？

推你個對準營利

對唔住

員工黃咪仲好，佢照出糧你又唔洗做野

照爆

前線員工有冇股份先 叫埋佢地幫手爆先

最好啦…

咁幾好記

唔明有咩衝突你自己都識講深黃既都去曬示威去曬罷工，咁爆佢玻璃關佢地咩事，仲幫佢地有籍口罷多幾日tim啦

仲有依加換玻璃係入邊個數？講到好似深黃職員比錢開鋪咁，下次作個好少少既理由先得唔得

On9

比人打爆曬先唔洗做

宜條友好鬼

大家不推文啦

要返工架 不過返其他舖頭咁解
利申 星屌pt，支持手足爆玻璃

不推文啦屌
真係黃點會唔理解前線要咁做
On99你又無公司股份咁擔心做乜 打工仔點會關你事

自膠唔記得㩒不推文

每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

緊急文宣消毒backup 前線
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

咁你想點？我又無買美心月餅，中秋又過咗

係手足就知爆玻璃係為左乜，你唔明因爲你立場仲係搖擺不定！

唔好屌員工，拆野就好喇

10月講呢啲

你係員工，爆玻璃關你咩事呢

On9
員工深黃同爆玻璃有乜關係？
塊玻璃自己跣親要深黃員工自己賠咩？
你個屎忽生係個腦到就唔好開post獻世啦
打手

仲幫美心做野理得你黃唔黃 你唔好話有警察係黃既就唔好搞警隊？

針無兩頭尖，犧牲下啦！或者搵過份真正黃底既鋪頭做，呢排大把生意唔驚無野做

幫推，討論下點樣射精準啲？

專營權果d唔好搞咁多,
直接搞美心品牌

爆玻璃又唔洗你賠 你又有糧出

0分重作

爆玻璃對前線有咩影響？
前線係深黃就直頭會暗地裡幫拖添啦

又係WO...做乜唔爆梁美芬個OFFICE ?

我覺得咁做最好, 爆左佢成本又高, 好似美心人錬飛

點解每次成日都要話人係打手, 呢度係咪真係無討論空間, 只可以讚勇武?

如果珠寶店係藍 會唔會打爛人間舖

好問題

因為樓主講d 野毫無logic 囉
爆塊玻璃就話搞到佢要執手尾冇時間上前線
唔講以為starbuck 佢開

其實大家去搞咖啡機，搞生財工具
壞左起碼一日唔洗做生意
搞其他，會搞到自己兄弟OT去汁

搞鋪唔好搞員工

唔想開新post帶風向但真心想知
點解剩係搞Starbucks而唔係其他美心旗下嘅鋪
仲有咁多藍店點解揀Starbucks

麻雀館我明黨鐵我都明，但美心Starbucks有冇人可以喺度靜靜地解我聽，事關有啲做文宣嘅friend覺得落唔到筆拆呢單

平時做到仆街，搞到佢做唔到生意咪唔洗咁辛苦

智障？如果我喺starfuck做又係黃，幫手拆埋一份添
講到啲鋪頭係員工擁有咁
鋪頭拆撚咗，員工根本就who fucking care

啱啊，所以依家咪成間鋪20人失業囉，因為比人裝修，但明明我間鋪黃到係分店做文宣都要咁搞我地，會唔會過份左，公司聽我地反映既一早割左啦

唔通員工話care你地又唔拆咩

唔止謝sir，連er er er sir都……